延禧攻略打破缺口 新年開始TVB全線轉播中劇 深夜時段不放過

游大東

【 大陸劇農曆新年期間攻陷翡翠台 】

是隱隱覺得不安！

最近如果有留意無綫電視，應該會見到翡翠台即將播放于正監製的大陸戰國時代古裝劇《皓鑭傳》宣傳廣告，此劇將會緊接《守護神之保險調查》，於農曆年卅晚（4/2）晚上8:30首播，長達54集，每周播7集，周一至五播5集，周六連播兩集，並首度翡翠台與myTV SUPER同步播出，原先安排播放的賀歲劇《丫鬟大聯盟》將讓路。

同一晚，即大年初一（5/2）凌晨開始，去年首播的大陸清宮劇、黃瀾擔任製作人的《如懿傳》亦告免費首播，緊接《蓋世豪俠》，由2015年重播《大時代》開始成形的「深夜經典港劇時段」暫告段落，《如》劇長達87集，加上適逢農曆新年長假，無綫將安排年初一至年初六每晚各播3小時，即6日內播18集，預計要到4月才會「回復正常」。

另一方面，現時周一至周五晚上7時播放的大陸劇《三國機密之潛龍在淵》將於下周五（25/1）播畢，緊隨其後的，將是另一套大陸古裝劇《獨孤天下》，意味整個二月，周一至周五晚黃金時段幾乎全播大陸劇，部份日子更播出多達4.5小時，反觀本地製作，只剩下《愛．回家之開心速遞》以及9點半的《荷里活有個大老千》，由於《荷》是無綫與星王朝合製，即無綫自家製劇集於二月期間僅餘《開心速遞》一套做代表，直至方駿釗監製的《福爾摩師奶》（前名《危城First Lady》——— 新名老土到裂開！）於25/2晚9:30首播後，才回復兩綫劇播放自家製作。

作為香港第一大台，無綫竟然作出這個節目編排，就算是受「外圍因素」（《皓鑭傳》延播）影響，觀感上也實在難看吧，難道真的有必要晚晚播放如此多大陸劇集嗎？香港觀眾喜歡這個安排嗎？不要緊，上述只是消息一則，歡迎各位觀眾隨時轉台，反正大把選擇。

游大東

【 大陸劇農曆新年期間攻陷翡翠台 】

是隱隱覺得不安！

最近如果有留意無綫電視，應該會見到翡翠台即將播放于正監製的大陸戰國時代古裝劇《皓鑭傳》宣傳廣告，此劇將會緊接《守護神之保險調查》，於農曆年卅晚（4/2）晚上8:30首播，長達54集，每周播7集，周一至五播5集，周六連播兩集，並首度翡翠台與myTV SUPER同步播出，原先安排播放的賀歲劇《丫鬟大聯盟》將讓路。

同一晚，即大年初一（5/2）凌晨開始，去年首播的大陸清宮劇、黃瀾擔任製作人的《如懿傳》亦告免費首播，緊接《蓋世豪俠》，由2015年重播《大時代》開始成形的「深夜經典港劇時段」暫告段落，《如》劇長達87集，加上適逢農曆新年長假，無綫將安排年初一至年初六每晚各播3小時，即6日內播18集，預計要到4月才會「回復正常」。

另一方面，現時周一至周五晚上7時播放的大陸劇《三國機密之潛龍在淵》將於下周五（25/1）播畢，緊隨其後的，將是另一套大陸古裝劇《獨孤天下》，意味整個二月，周一至周五晚黃金時段幾乎全播大陸劇，部份日子更播出多達4.5小時，反觀本地製作，只剩下《愛．回家之開心速遞》以及9點半的《荷里活有個大老千》，由於《荷》是無綫與星王朝合製，即無綫自家製劇集於二月期間僅餘《開心速遞》一套做代表，直至方駿釗監製的《福爾摩師奶》（前名《危城First Lady》——— 新名老土到裂開！）於25/2晚9:30首播後，才回復兩綫劇播放自家製作。

作為香港第一大台，無綫竟然作出這個節目編排，就算是受「外圍因素」（《皓鑭傳》延播）影響，觀感上也實在難看吧，難道真的有必要晚晚播放如此多大陸劇集嗎？香港觀眾喜歡這個安排嗎？不要緊，上述只是消息一則，歡迎各位觀眾隨時轉台，反正大把選擇。[/quote]

佢播咩都唔會睇㗎啦

可以熄電視

巿場供求啫

港豬咁撚鐘意睇蝗劇，最好24小時睇啦

笑
真係趕人走

正常人十年前都擺睇緊TVB啦
依家仲會睇嘅人根本就鍾意睇依啲嘢
扮乜撚會熄電視
到時咪又係狗衝追劇

亞視復活

早排仲見有人話咩睇電視同政治冇關

VIU TV 同 開電視機會來啦，做兩三套港人和味既劇隨時反 Cup

全家無睇十幾年

播完大帥哥依加夜晚好得閒

睇viu 奇妙 rthk啦 重睇TVB

atv 既影子

成日覺得連登有幾個平行宇宙
睇親同tvb有關既po 個個都會話不嬲唔睇tvb 仲有人睇既咩 播呢套野真係趕客
但係d即討po一套劇永遠都推到10幾個1001上埋熱門 又讚到套劇係良心製作咁

劇集真係無睇起碼1X年。
以前都會睇下新聞，自旺角騷亂起已經冇睇，唔係阿婆屋企7:00前食飯都唔會睇。
新聞我睇now同有線好過。

港豬食慣屎，CCTVB播垃圾都話正架啦! 到時大把打手賊媒瘋狂推。

來來去去都係個班人
留言推po 多過睇劇

到時兒登咪又係開爆post
港豬係唔會醒

睇Fox, 睇foxlife 大家好野睇

ATV搵替身

大陸d垃圾宮廷戲悶到仆街，寧願訓教都唔睇

咁仲要咁撚大座電視城做乜？都唔自製節目咯

仲爭改埋名做「廣東香港衛視」就完美

撳錯左負皮
支那台TVB收檔啦

都唔知幾多年冇開過部電視機睇tvb

可以休息下，基本上我淨係睇深夜

new god 美斯準備開post啦屌你老母

如果唔係兒戲攻略
如懿傳可以放八點半㗎 而家唔使斬件放七點算佢好彩

睇大帥哥依啲港人劇，支持番香港制作，冇咩錯，但睇大陸劇就不了

不嬲唔睇電視

早幾個月先見到有人話阿蛇嗰套係大陸最後一套宮鬥劇，之後收返緊唔俾拍

而家又彈一套出嚟

真係好多打手
愛回家之前尋寶圖啲二打六劇情都推po支持
點會有人想睇佢地

其實算細

如果係真咁你都幾撚戇鳩為咗中共香港省啲垃圾電視台播狗屎垃圾就熄電視

每次入親嚟一次依啲Plet 都淨係見到你班懵撚話熄電視買部Apple TV啦懵撚，Apple 除咗顛覆成個手機業界之外更連電視業界都掀起一場另一場革命，真係革新左睇電視煲劇嘅模式

TvOS 入邊裝晒showtime + hbo now + Netflix + Hulu + amazon prime + Hulu 根本啲美劇多到煲咗煲唔切

福爾摸師奶

TVB淨係會睇東張西望同愛回家

屎還屎,連本土語言同文化都無就仆街

睇開電視，港台同viu囉

行atv舊路

cctvb個名你估流架？

上網大把野睇，睇TVB減智商

好呀好呀

步atv後塵

睇下幾時收埋皮

反正我都唔睇cctvb

晨早轉台。CCTVB正垃圾！

以往就算有大陸劇/外購劇
都唔會播得咁誇張掛
起碼高質啲同唔好咁多重複類型架啦
而家下下得宮鬥真係弱智先會睇

不過有時外購劇都可以show到cctvb配音嘅quali

隔離台開幾班個post

咩延禧攻略咁多人睇咁受歡迎，唔怪得TBB架wo

真係想做死自己間電視台

你同佢定啦 影視台日日都爆post
大把廢老兒登仔睇

先生 你錯啦
依家係連 廣東台 都無咁多北方劇

《丫鬟大聯盟》，香港電視廣播有限公司製作的古裝題材電視劇；由洪永城、黃心穎及湯洛雯領銜主演，並由謝東閔、鄭子誠、潘志文、郭少芸及張慧儀聯合主演，監製歐耀興

嘩我屌 不了
寧願睇大陸劇好過

yes, 我真係好多年無追tvb, 都唔明有互聯網有netflix點解重有後生睇tvb

屌，到時全部播港劇又話垃圾，你班廢柴好難服侍。

睇班連登廢柴又咪追

套劇唔使睇都已經知道邊個係奸角

拆撚咗條天線好多年
家吓響網絡搵嘢睇
仲可以唔駛聽蝗国歌耳根清靜

ATV死前都係咁播外購劇
預祝cctvb步ATV後塵

賀年劇唔係做炮灰咩? 好多人出去外遊.
丫鬟大聯盟 可以免做炮灰

viutv機會黎喇

真係越黎越似亞視
咩收視55開同咩tvb總收視
次次聽都覺得好好笑

等你班on9仔睇乜撚野延禧攻略睇得咁開心，以後咪播晒大陸劇囉，慢慢睇飽佢啦
港劇?反正都無人睇，唔洗拍啦

其實無擺睇, 係提唔起勁對住部電視, 睇電視劇一個鐘

師奶+連登仔自己簡要睇

已經唔撚會睇cctvb wfc

TVB帶頭推動環保
鼓勵市民熄電視抵讚

播咩都唔關你班兒登仔事啦
反正你地都唔睇tvb嘅

CCTVB

成日搵埋跨平台，拎埋澳門收視打飛機。
83台唔係拎自己拎過新聞獎打飛機（反正TVB新聞已經好少拎獎）
而係拎山竹個日收視15.8點、重頭節目（一大堆講支那節目、英國脫歐、2019年區議會選舉等等）打飛機、同全台主播晒冷。
學埋支那打飛機嘢同擦鞋最叻。

Viu TV 同 otv 俾左幾多錢tvb
分明幫手

南方衛視 七十二家房客 日日借古諷今
出民國旗 民國國徽 CCTVB都唔敢

得番支那狗睇CCTVB,今次廣告仲唔發發

不嬲只睇愛回家同後生仔傾下計

真係轉型迫人走
直情係俾中資買起唔做香港人生意既感覺

屋企部電視長期冇開過

反正又都唔會睇架啦

仆街 連翻睇舊劇既機會都無埋
仲諗住佢做完蓋世豪俠會做他來自江湖

早十幾年呢個期都唔算好炮灰
可能當時冇而家咁多人旅遊
我仲記得當年我喺親戚度啪住瓜子睇翻雨覆雲

兩老睇viu tv啲旅遊同公屋睇到

難怪最近佢都好少講收視率

仲等緊深夜時段重播馬場大享

好事，之後 lihkg 又一堆 po 晚晚睇，一睇就知邊 d 係支那仔

p.s. 日韓都比 viu 買晒

之前播義不容情我老豆老母都會一齊睇番
依家真係唔使開電視了

連登仔口裏說不身體卻很誠實 你睇下日日幾多cctvb post就知

是撚但啦 反正都唔會睇TVB 理得佢播咩

要播都播血戰沙場啦，三國楚漢個d

屌你播撚埋d後宮，爭風呻醋，師奶小家，好撚柒呀

香港人值得擁有

後宮劇好撚閪柒，男人老狗睇呢d正一小男人，睇女人面色做人

電視就緊係睇viu tv 啦

真係越來越似當年亞視

淨係間唔時睇下日日有樓睇
劇應該十幾年無睇過

呢個真

親,攪番清楚,唔係播港劇係垃圾,係CCTVB本身垃圾

比大陸食埋個台

時事台班友口裡說不，心裡很誠實會睇

TVB都捱唔到幾多年
愈黎愈柒
驚到仆街就請張衛健返黎
有撚用咩

淨睇愛回家

游大東方以文好㭍
咪貼佢地d文

係你班撚屌先仲睇TVB

同ATV個死法一樣

女人都算，男人老狗睇埋依d女人劇真係好撚柒

睇完愛回家可以轉台睇viutv

股價就好實際嘅，大家自己睇
跌到冇一個無線人肯坐艇

好呀
慢慢炒下班製作團隊
然後淨係買劇黎播
然後再歷史重演

痴線 執咗佢啦 垃圾tvb

如果我想睇大陸劇，直接用盒子睇浙江台，湖南衛視或者點播就得，使睇cctvb咩

深夜個時段都睇大陸劇

懷念以前大長今 神雕俠侶

其實播下日劇仲好

覆雨翻雲 23點
全2006最低

邊個會員開post 講tvb 大陸劇，即block !

無所謂,根本就唔睇電視

已經搬哂去J2播好耐,CCTVB都知你地上網已經睇哂

J2舊年新年重播交響情人夢
希望佢重播返求婚大作戰啦
想錄返套1080p粵配收藏

VIU TV

話腥講人唔係中共國人既ci hing有無嘢講？

無睇tvb好耐

23點而家已經係唔錯

間間茶餐廳部部電視機都24小時長開播住TVB

放心啦
到時就會有好多人推post
加出post問睇蝗劇有咩問題 娛樂同政治無關
欣賞緊人地拍攝手法/服裝/調色/史實 等等
再屌返話佢地睇蝗劇既人

究竟一間公司係點先可以做到股價低過十年前金融風暴

留名下年萬千星閪推爆5個1001

屋企好多年冇開電視睇tvb啦
連我阿爸阿媽都唔睇 佢地睇電話/睇now

嘥撚氣，香港電視台根本就係垃撚圾

睇到亞視既影子 正呀